鐘意妹妹仔係咪唔正常?

今年20頭但都仲係鐘意D 14,15歲妹妹仔
有沒巴打都係咁

湊女？

係咪以前中學溝唔到女

戀童

我都係

利申15歲

鍾意肥妹仔 BMI超標

14、5歲先係最正嘅時期，身體每日都發育緊，皮膚白滑幼嫩，出汗嘅少女香直頭想奶哂啲汗，就連對腳都正過人

FBI

咁似我既你

有追開你嘅肥妹仔post

巴打識貨

中一中二？

係

囡控

總有啲人係咁既
咁樣本身有問題咩？
咁妹妹仔有咩吸引你先

感覺上思想單純D,唔會計較咁多
同埋個身形細粒D吸引到我

細細粒個感覺可愛啲嘛
巴打唔鍾意d人諗野太複雜嘛？
但同齡個d都唔代表一定思想複雜架

樓豬我愛你

ohnomyjj

仆街 啲閪臭到你想像唔到

因為身邊同年齡既女仔都係
可能我遇唔到,BTW細個既行為好可愛